# Тестовое задание

## Общее описание задачи

Требуется разработать веб-приложение для управления иерархической структурой компании.

## Структура данных

Компания состоит из офисов, подразделений и сотрудников.
На верхнем уровне иерархии в компании находятся офисы. 
Атрибуты офиса: 

* наименование (уникальное)
* адрес

Количество офисов не ограничено.

В каждом офисе может быть неограниченное количество подразделений. 
Атрибуты подразделения: 
* наименование (уникальное)
* ФИО руководителя
В каждом подразделении может быть неограниченное количество вложенных подразделений.
В каждом подразделении может быть неограниченное количество сотрудников. 
Атрибуты сотрудника: 
* ФИО
* дата рождения
* телефон
* email (с проверкой корректности, уникальное)
## Функциональные возможности
* Добавление, просмотр, редактирование, удаление офисов, подразделений, сотрудников.
* Нельзя удалять офис, в котором есть подразделения.
* При удалении подразделения, в котором есть вложенные подразделения и/или сотрудники – они тоже удаляются.
Всё, что не оговорено в требованиях – на собственное усмотрение.

Сохранить – сохраняет информацию о редактируемом офисе/подразделении.
Добавить подразделение – добавляет новое подразделение в выбранный в дереве офис/подразделение.
Добавить сотрудника – добавляет сотрудника в выбранное подразделение (не доступно, если выбран офис)

## Используемые технологии
* Сборка проекта: Maven
* Версия JDK: 7 или выше
* БД: на выбор PostgreSQL, MySQL, H2, HSQL
* Сервер: на выбор Tomcat, Jetty
* Работа с БД: на выбор JDBC, MyBatis, Hibernate, Spring Data
* Серверная логика и формирование представления: SpringMVC+Freemarker
* Клиентская часть: HTML + JS (при желании можно использовать любой JS-фреймворк)
Взаимодействие клиент-сервер: REST
Способ доставки результата
Любой с инструкцией по запуску «с нуля» и исходниками проекта.
Срок - 5 рабочих дней